【年輕創業家】21歲仔一年做1500萬生意 每次簽約都all in

「成功靠父幹」，樹大好遮蔭，有蔭當然是成功了一半，不過香港銀器店Vinavast主理人李泇樑（Kenneth）笑稱「我是『子蔭』啊！」。還未滿22歲的Kenneth，已坐擁三家店，其中一間剛在六月尾於澳門，單靠賣外國代理的銀器，去年營業額已有1500萬元。究竟這個穿白tee、短褲腳踏Visvim流蘇鞋的小伙子是如何造出這樣的成就？

點睇？咁撚勁

1